「亮劍」香港美國商會主席被拒入境澳門

亮劍了，不過小心割傷自己

美帝：我真係好撚驚呀，你呢？

拒入姐

128 維園見

幾時鎖國